 17:47, 12 февраля 2019
Президент России пожурил другого президента
Президент России Владимир Путин в ходе встречи с общественностью в Казани обратил внимание на невнимательность президента Татарстана Рустама Минниханова. Об этом во вторник, 12 февраля, сообщает Telegram-канал RIA_Kremlinpool.«Не слушает нас», — посетовал российский лидер.В ноябре прошлого года Владимир Путин призвал власти вспомнить о реальности и начать добиваться конкретных результатов по улучшению уровня жизни в стране. Он подчеркнул, что результаты должны быть видны жителям.Встреча в Казани посвящена реализации национального проекта «Жилье и городская среда», основная цель которого — увеличение объемов жилищного строительства. Проект подготовлен в рамках майских указов президента.Согласно договору о разграничении полномочий между органами власти федерального центра и региона, который был заключен между Москвой и Казанью в 1994 году, руководитель Татарстана именовался президентом, а не главой. В 2007 году договоренность продлили на десять лет. Несмотря на истечение срока, руководитель республики продолжает именоваться президентом, но дискуссии по поводу изменения названия этой должности продолжаются.Рустам Минниханов возглавил Татарстан в 2010 году.Больше важных новостей в Telegram-канале «Лента дня». Подписывайтесь!
